女朋友聲稱處但扑野無血

一齊之前佢有5個bf， 其中兩個拍2yr， 佢聲稱係處但早果排扑野無流血， 話可能細個踩單車穿左

咁開頭我都信既but 扑開又覺得鬆鬆地。

利申非處，扑過ex好緊好緊。

係fb見過佢同ex親密相, kiss果d
諗起都好酸

行過嚟一嘢揸咗落我左邊個mimi度

人地都冇介意你唔係處啦

你自己都唔係處 酸乜野

我扑左條女4次先破到 但就緊既

on9

2. 「性交時有滴血嘅就係處女，無就唔係」？錯！
有女生係天生就無陰道前膜嘅，就算有，劇烈運動都可以導致陰道前膜破裂。亦有情況係經過多次性交，陰道前膜依然完整。所以，「處女膜」根本不代表什麼。

至於初夜會落紅？其實，約80%女性嘅初夜係沒有肉眼可見嘅出血，可能係因為陰道內膜沒有因性交破裂，亦可能因為破裂嘅位置剛好無血管。就算真係破裂左，多數情況下，亦只會造成前膜多處細小傷痕（而不是坊間想像的「撕裂」或「督穿」佢），出血速度會好慢，同時陰莖插入亦起到壓迫止血嘅作用，所以好少會有明顯嘅血跡。如果好明顯地流血，或有極大痛楚，好可能係因為雙方性經驗或技巧不足，或因緊張等原因，導致陰道未夠濕潤或放鬆，整傷咗陰道組織，並唔係乜嘢值得高興嘅事。

喺古代，多數女孩都係喺青春期結婚，生殖器官未完全成熟，非常脆弱，加上他們不在乎女性嘅需要和舒適，所以更容易會有初夜出血嘅現象，配合視女性為貨物嘅態度，以致流傳左呢種「初夜出血，男人好威」咁嘅錯誤價值觀落黎。

我仲見到世界各地尤其是保守嘅地區，好盛行賣「初夜假血膠囊」或「處女膜封閉手術」，真係荒謬，為嘅就係比女生確保自己與丈夫初次性交時有血，滿足社會嘅要求同丈夫嘅慾望。

短到咁

你一定青頭

鬆同緊有時未必關係咪處事
體形都有影響

佢原本想m 到先同你仆 你自己偷步攞黎賤

踩單車 之前個ex都同我咁講，但過左幾個月同我講唔係

我地唔係老襟掛

之前果個都係咁同我講

巴打你入錯窿喇

大家唔係處,扮咩咩😂😂

有名你叫開罐頭

唔洗多謝我 手足。我咪單車黎